.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Misdirection:

Перенаправление (`Misdirection <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=198>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный)

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 2 существа или объекта

**Продолжительность**: до ваших следующих дневных приготовлений

----------

Вы видоизменяете магическую ауру одного существа или объекта, чтобы она напоминала ауру другого.
Вы назначаете одну цель в качестве основной, а другую в качестве вторичной.
Эффекты которые обнаружили бы ауры основной цели, вместо этого обнаруживают те же виды аур исходящими от вторичной цели.
Существо, определяющее ауру может попытаться неповерить в иллюзию.
Вы можете Развеять заклинание с расстояния в милю.





.. include:: /helpers/actions.rst